（組團冇人理再post）9月大罷課幫手義補呀喂！

因為冇人理我！！所以再開第三次

首先唔好介意我用個P牌account去開post

發夢發咗2個幾月，一路都見到一班中學生肯勇敢企出嚟為香港發聲，同樣身為香港人，見到大部分下一代都唔係港豬，我真係好驕傲同感動

呢班咁cutecute嘅中學生竟然自發打算喺開學後罷課，用自己嘅力量去同政府抗衡，我又有乜理由唔支持你哋！

但我希望我嘅支持唔止係得把口講下，我想用行動去支持呢班咁勇敢嘅中學生，我願意幫同學仔義補

雖然我都只係一個在學大學生，成績又唔係特別標青，但係我願意傾盡我所學嘅嘢，不遺餘力去幫手補習，務求大家可以追上學習進度，喺學習路上取得佳績！！

補習過程中絕對唔洗同我講有冇發過夢、夢境嗰啲，一切只會專注在課業上，其他嘅嘢我一概唔知同唔理 所以可以放心

如果有巴絲有意齊齊義補，都可以喺下邊comment，睇下大家嘅意見係點，然後再作打算

目前正在組團中，希望有多啲人可以加入，支持下呢班咁可愛嘅中學生！！

推

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

[Twitter 戰線] 建立連登群體！有效傳播資訊！

光復香港

時代革命

推爆

818 行完 係時候設下死線！係死線呀！

P牌仔

理科撚lm

推爆佢老母個閪

［投票］到底搞唔搞犬二代好？

幫！留名！

利申：中史5** 算有教過班

幫推

HEY！！tg: laughyrfkingassoff

P牌無罪！！！

推

可幫bafs(Acct)
但只可幫星期六/日

可幫補高中Econ 點聯絡?

tg：fuckyrfkingassoff

冇問題！！有心肯幫已經贏曬！we need you！

tg：laughyrfkingassoff

tg：laughyrfkingassoff

手足好有心 pish
可補econ 中文
利申 已add tg

Push

add tg但係你要搵咗我先 我見你唔到

有人想幫！

er er er anyway可以搵咗我先 tg爬上邊搵

tg: laughyrfkingassoff

我推 推 推

五大訴求

缺一不可

大大力推！！！

香港人有愛呀！！！

光復香港！！時代革命呀！！

P 牌，推唔到

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

補呀補呀補

光

復

香

港

時

代

革

命

push

想問義補係咩地點進行?
學生屋企定係公眾地方?

純粹推一推
畢業太多年唔記得晒啲野

請推以下post
危急!!! 我地就黎輸!!! 中共轉左玩法!!!

冇人睇

唔會上學生屋企 呢個係基本

輕力一推

幫手問下朋友

唔好俾佢沉！！

推呀！！

可補英文

有邊個tg group 入？

健康管理與社會關懷同埋ict有冇人補中文都ok嘅

push 自己怕誤人子弟

tg laughyrfkingassoff

唔驚！怯就少咗個可能性

推呀喂！！

TG ADD 唔到

Maths Major lm

why？打錯？

Lm, 可幫

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

美國大學全球50大大學校英文系 可以幫手online義補英文 例如改作文

集體退學
自修dse!!!
真。罷課

笑咗出聲

人！！

嚟！！

呀！！

lm 支持

可以幫手補phy math m2

係台灣讀完nursing最近先翻嚟，英文唔勁，如果有需要，我可以幫手（ps.我仲未搵到工嘅話）

ok呀 tgme

ok，唔知自己實質可以教咩，但教中文ok，我可以問埋其他朋友仔

暫時應該有幾十個手足，希望有更多

就咁碌post

幫手推

[認真]警犬應該仔細考慮9月開學要唔要俾小朋友返學

pish

push！

推post

推佢

自推

推到有50人

依家40人

大大力推

我幾時甩p

我都好想可以甩p

冇得正皮自己走後門

有冇多啲好心人呀！！

喊出嚟

喊返入去

連登好嘢

痾唔出屎

加油呀

義補呀！

免費呀！

幫推想幫手但係自己真係太忙

我得啊
不如開個tg谷？

可做

碌返上去可以搵到樓主tg thanks

巴打， 我都開始左義補平台！有冇興趣一齊搞？目前已經招左一批義師

add tg ? @imagine2019

利申：無意做大台

[義教小朋友]想幫有份發夢既學生補習

我可以幫手 ！！

tg傾

狂推勁推爆推

非常支持，雖然我都唔太記得中學讀嘅嘢

網上義補得唔得

正

數學同m1要唔要人？

btw推爆佢呀

幫唔到手 幫推

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

可以tg咗我先

約出嚟補好危險不如轉做網上問功課形式？